[LIHKG] Galgame推薦及討論區 25 萬華鏡延期唔想做人了

gay:小坂井綾

風評被害，請更改

post頭以為詩羽學姐

留名

並沒有

終於起身留名漏左個伊莉教學既

LM

新人留名，玩過大圖書館

老屎忽扮新人

strong post leave name

[url]
[/url]
スペシャルゲスト
神代岬、歩サラ

!!!

是啦他媽?

lm

合計冇after story

留名一身蟻

呢隻好中意第2集白毛

我係1>3>2

feng官網都摺埋

遺作神曲
不過遊戲真係一言難盡

あまいろショコラータ steam已出

Sekai Project快手到

最後都係出唔到店員ちゃんのセイイキ

方糖社咁快有新作

差D以為係タユタマ3

タユタマ2 d人設好好多
萌木原係咪已經無梗

同立羽一樣 唔畫獸耳冇飯開 好似係

幾時月尾，等到J都長埋

終於肯完

唔撚係阿咁快完

一個series玩左3年仲想點

個save唔通用
又要撳爛個ctrl

轉用手制w
joytokey.exe

@gay佬s

覺得受過asuka minato洗禮之後其他otokonoko都唔係好睇得上眼

ho

好似冇人理呢隻

ho play?

down緊

me上一頁咪post左steam link

睇樣就不了

u lolicon ma-.-

下面先係蘿ok=.=?

上面都係

perfect size

我要紅毛=.=

黃毛先岩你喎

你瞓醒未=.="

好似係你未訓醒喎==

seabed諗住等switch出先推

Op畫面個樣好似真白

枕出完呢個出櫻刻未

諗多左

比SCA自機會起Twitter釣多年幾魚先出 好似係

sca自： 彈出彈入，係唔出呀

隻猛爆好爆
隻金獅好金

PC黨仲刷緊赤龍

同fd打猛爆
死咗十幾次,唔打住

赤龍刷左一套裝之後以後唔打 好磨心力
遲下Master 金羊應該都係咁煩 今次仲係要殺佢

超西金獅好廢 頭5分鐘比佢SM左陣 睇穿佢之後就easy
但係猛爆真係好勁玩到岩岩呢一刻贏得一場
隻猛爆

同以前window玩踩地雷無分別

金獅真係好易打
最衰我無整到把赤龍冰弩
用冰速射應該好打過用徹甲

打漏左
講緊隻猛爆用冰速射應該好打d

赤龍出左三件裝同兩把弩就收手，打到悶

BTW 又執一間

SHUFFLE 2 可以考慮一戰

有狼王

AGE-2 狼王 GP04 我高達3老婆
有生之年出埋GP04就爽死

西瑪嬸嬸果架加貝拉就係GP04改出黎
但完全睇唔出原本係高達

加貝拉另一番味道 都係中意原型

我最想要4號機5號機，不過到依家都係得battle universe 有得玩

打左四五場先贏到金獅

出flash未

榴彈3輕弩,訓住過

solo就係，多人太難暈又低防

隻gvg分兩款特別版，唔通要雙入

普通版就ok反正可以自己入歌
除非想要盒限定模型

我懶人 求解釋分別

3隻版
最平係得game
11200羊係有soundtrack 版
最貴係11200版+藍色極限高達模型
所以唔洗雙入

模型黎架
仲以為係game入面限定機體

限定機應該得初回嘅狼王

補圖

到呢隻出返steam版 完全捉唔到路佢地點揀game steam化
可能起個袋入面抽卡抽中就做

隻extreme唔錯

Q：什麼時候才能玩到《魔卡魅戀！》本篇版本？
A：我們預定將於2020年4月發售《魔卡魅戀！》本篇版本，敬請期待。

原來前菜黎

屌 想要通常版個package多啲
但係豪華版先有decisive battle

睇黎班master真係悶左好耐

養生game

依家都hea刷算 已經唔係主力FGO

聽呢首BGM會即刻諗起果一秒trans-am

依家都係等推主線劇情

難得有擊退戰先打下，隔離公連又公會戰，mh又有新龍，撞撚曬midterm同assignment

抽唔到卡邊有動力

學我棄驚無煩惱

唔入坑或成最大贏家

公連公會戰仆街玩誘惑

E記招牌淫賤天使

隻仆街雀一嘢撚我全隊，雖然我lv100未到

嗰下齋打中後唔打前衛

2DKF見到 有冇人知

唔知點解年年都出rub game年年我都會玩..

可以

same
依家覺得佢唔好又出神のラプソディ同珊海王就得

珊海王真係垃圾中既垃圾...

神のラプソディ都仲叫有一兩分

好仁

特典與遊戲內容毫無關連

KEY社真係識玩

好正，點忍

成班紳士上水

大家都係

肉體廚

本想大聲斥責
但實在是太大了

KEY社冇錢，結果係下海搵銀了

冇H冇計傾

KEY社既H，邊個想睇

H另外搵人寫啦，和泉成日齋幫人寫H

隔離台有人推薦: 死に逝く君、館に芽吹く憎悪
見到CG幾實用 有冇食評

想睇LB基友既H

LOLI但係血腥

google左圖 不了

真愛の百合は赤く染まる
可以search下呢套

都話左實延期

白箱票房

呢幾個月上既電影真係唔好彩
屌你老母支那

閃閃可能兩個live都搞唔成
屌你老母支那一世仇人

希望敗家仔唔使延期

推呢D同水人玩沙耶奴隸島有咩分別?

玩左沙耶先入gal坑

galgame就係有上限同下限先好玩如果唔係18+來做咩 純愛玩得多故事1式1 樣除非故事真係好吸引 例如穢翼 我會ctrl同埋玩完幾個月完全唔記得劇情80%

桶媽就話啫
依加其實可以

留倒響記憶入面係好作品嘅其中一個條件

桶媽真係不了

其實玩galgame會追晒全劇又無冷場既作品真係好少(雖然我玩過唔多) 大部份既作品 中間好易悶場 讀者一悶場基本上好難救 因為galgame本質係小說來 大量文字對電腦來講好細gb但對大腦來講好大工程 因為讀書是人類文化演化出來 簡單講 燒腦 唔同動漫 基本上一棄左可以過一排睇番/hea 住睇 但文本一棄就回唔到塘(所以中史科成日比人嘈) 其實都解釋到galgame點解銷量會係咁跌

啱呀,劇本寫得好都好緊要

你叫呢度J開廢萌,純拔既情何以堪

最緊要雜食
有時玩下YUZU有時玩下劇本向有時玩下戰棋類有時玩下L2D

柚子果D廢萌我覺得佢點到即止 文本唔長唔拖 同埋人設真係好靚 我基本上都睇晒 但真心爽完就算 大概都唔太記得講咩 除左某D人物叢雨世界第一

蘿莉世界第一

sor, give ppl hack jor ac

funson bam duck

many funson dim ban=,=?

轉咗CV有d失望

又一個月

孕 め オ ラ ァ ！

4545年前から続く伝統あるドスケベ音頭

J桶重口味過玩屎尿

.......

官網又翻生

十年前我有買桶媽本畫冊,點算

又想置頂

執笠係為了準備翻生，好似係

岩牙，望下sprite

比人hack==

係咪因為舊mv太膠

fs mv一定要搵條友出嚟派膠喎

agger

桶媽d畫係靚但係唔會用黎解決生理需要

J過人出黎
利申冇

樓上果個實j過

桶媽已經跟唔上時代，十年如一日

小妹冇J=.=

八月臉我都係玩過一部 桶媽臉更加唔洗講 見到D cg唔太開胃

男人老九叫自己小妹

透明藥有seed

我要屌蓮華

玩都ok既，要j就真係難左d

係咪今日出

我都想

一定係幻覺嚟

CV:北見六花

ちんこ出してまんこハメて よよいのよい

仲有3個月...
又Laplacian
又北見六花

兩隻都係6月.....我呢3個月點算

敗戦国の末路

Fb 見到話c98中止

留港勢推多隻gal

應該要停啦,十幾萬人塞入去

你地通常玩完一隻隔幾耐先玩第二隻

中出會BE，笑左

マジかよ

但係佢又唔係全部人中出就BE
但係中出就BE既又唔係女1
咁神奇

真 啱啱睇誠也笑撚咗，原來內唔內射有咁大影響

本身呢隻冇咁快打算玩 依家就真係想玩下睇下咩劇情發展咁神奇

save完再中出

先玩戲畫隻機甲，有青山ゆかり

當年玩lovely x cation都係錦做

最初玩Clochette 隻カミカゼ 覺得個女比男主後入左3次先黎真 已經笑
之後玩tone work's 星織 所有女主第一次都要帶戴 又擴闊左視野
今日終於見識中出就BE

三分鐘煮個麵然後下隻

入cg mode回味下先熄game>copy走個save>del game>下隻

通常唔del，方便翻丁
剩餘321GB，共931GB

特登買隻2tb hdd裝gal

用開surface玩,得128gb

印象中由仁同埋星音會因為咁而入咗BE

咁顛咁a片D位點計
我部廢notebook得好小位

想八下 北見六花係咪里界上左神枱

會員北見六花應該上左

神様のような君へ有無巴打開始推
超特已拎

說好不提的

我notebook 1 GB HDD都係攞嚟裝gal咋，其他日劇動畫拉打嗰啲咪down喺desktop再dlna落ps4(電視）或者落notebook(房）囉

有desktop有nas,大把位

出名lo, 叫唔叫神枱就要自己定義啦,

我都係鍾意生天目同埋華哥把聲

以前傲嬌諗起釘宮 而家就小野涼子

小野我最記得係呢張圖

ok for me

慘

一陣佢改條例就bam哂你啲野~

咁啲社團印哂本點算?
唔賣定係通販

識放一定加密完放gdrive

疫情定做唔切?

@佳奈助

外置硬碟:剩餘3.09TB

內置硬碟： 剩餘1xTB

邊有錦快印呀,仲有成個幾月喎

佢淨係話想提升質素所以先delay
應該係唔想好似新妻咁啱啱出就勁多bug

呢個時期都未開始叫脫稿

新妻真係精彩,第1次見要去到1.05 update

人妻

9仔

999拆開咁多分 已經唔知佢故事講咩

每次重新玩過所有前作咪得

不過學姐線已經差唔多回收哂伏筆
期待今集仲有咩可以講

叫錯名果個bug真係

夠現實

睇佢今集想唔想做到尾姐
定出多集玩多年

懶嘅咪上carousell買Google drive
再唔係 咪去上個hku space short course換個g suite Google drive

air explorer係個好軟件

前者會炒車
後者安全D

小野涼子係保養得幾好
發覺J開的聲優年紀都唔細

rclone ftw

留個Gmail 幫你地加個team drive都得 不過係唔知幾時會打柴姐

好似係同行

gsuite business
唔怕.gif

...................

3個月

出咗flash未

都係唔好知咁多好
睇idol咩

上次好似月頭先出...

岩岩出多張preview

諗起上次多手search某個vtuber 中の人 嚇死我

嘩屌
CUBE新作KAMIKIMI洗唔洗咁多BUG
疊曬角色圖

咁等出fix先玩

屌

等咗幾個月忍唔到手

神様のよう君へ
超特
係日本讀書嘅Fd幫我拎咗貨
等到香港

咁唔介意忍多排啦

楠原ゆい
遥そら
桐谷華
清水愛
藤田茜

終於到貧乳

the order activate

終於明楠原點解要改名,我望左第3眼先發現睇錯字

好似幾正

隻驚係咪未錄晒音但照賣出街

留名睇係DLC

係wo睇黎我要接受Punishment

其實呢類RT キャンペーン 呢度有冇巴打試過中過
唔限只係gal game

屌啦，pad80石都應該易中過呢啲campaign ，雖然我2個都冇中過

『Summer Pockets REFLECTION BLUE』キャラポスターデジタル配布会【第2弾】

河野ひより / 会沢紗弥

cg新年嗰個中過2500石同file

今年出唔出到

今次就中俾你睇

有冇人上網買PC Game係用Green Man Gaming 呢類網買DL版
定係都係Steam安全d

會上網買平嗰啲steam key

櫻詩前期真係好難捱

都ok既，日常幾歡樂，暫時玩到入曬部無耐，介紹曬d配角之後

共通線唔錯 大boss係鳥居線 寫得好累贅
為左入里奈線頂硬上

鳥谷

又黑鳥谷

又全年齡

人體掃瞄教學 原來咁難

教練我想學畫畫

岩岩入線
係咁話要睇真琴底褲
好撚悶

點解佢立繪個波正正常常size 一入event CG就大左幾個碼

想入坑蒸氣朋克系列，應該推黃雷先定由頭開始好？

難得月尾有game玩
想打飛機但屋企人仲未訓

iktfb

冇房?

係廳 想玩gal都難

直頭成身除左個頭之外都大舊左，睇完cg我由凜黨轉左雫黨

[ninetail] 創神のアルスマグナ

d CG好似都仲ok 遲下應該試下伏唔攸

玩完光翼3好想後追但係乜貨都冇曬

某個白毛咁似.........?

真琴線:
稟線: Yuzu劇本嚟

枕社冇巨乳用model

頂住咗

名?

普通攻擊是全體二連擊，這樣的媽媽你喜歡嗎？

原來係呢套，紙片人唔著衫根本認唔到

終於爆左沙耶之歌
重口又有內容既game真係特別好玩

玩咗體驗版
處女+母性既組合好少見

個柚熟左

放置play緊

差唔多10gb，down埋落黎都要訓

down完解壓埋了

半粒鐘down到一半

100M 橙

青梅好正

講起柚子
仲未得閒整埋另一set幼刀sticker

ロリコン失格

-.-

屌拿星
睇過都無印象

處女修補大法

處女後母設定真係多餘，完全冇ntr的快感

想搵萬華鏡seed但搵唔到

新作未出 之前4集sukebei nyaa應該仲有SEED

Keyword search咩會有

係囉 應該27號出左 點解搵唔到

去到五月嘛

標題

係囉

好想玩萬華鏡 快啲五月得唔得

依家最驚比武肺咁拖一拖就要再遲多幾個月

部notebook好廢，希望玩到

小圈子funson post邊有人理標題

你知道得太多

Lump of Sugar《命运线上的φ》官方中文版预售进行中

當年玩呢隻玩到炆

存在感 -10

以後有人問點解唔同左可以貼出黎

點解我即刻get到咩事

睇埋留言先get到

冇玩
why

佢呢隻GAME 4條線
每條線個男主會 本身一開始就唔同背景故事
印象 有時話佢武道世家之子 有時話佢自細比人收養做管家 有時話佢自細陪養做偵探
一入GAME次次都要完完全全適應新既人際關係觀咁濟
好唔中意呢個style

......

拆4隻game好似冇咁嬲

ngnl第二季

伝説の紙袋

愚人節快樂

利申：言葉派

伊藤老母呢

p表示好撚忙

點兔得句
「ご注文はうさぎですか？？ Selection of April Fools' Day 」4月22日（水）発売！

唔記得邊年母親節見到
正到痴哂線

野球拳其中1條ending

呢個我Ok

屌4月1

Asa Project
アフター制作決定？！のお知らせ

繼續4月1

NEKO WORKs
「ネコぱら」シリーズ新作、「コネコぱら」が発売決定！
嘉祥の6匹の恋ネコ、ショコラ バニラ アズキ ココナツ メイプル シナモンが”子ネコ”に戻ってしまった？！
よりドタバタになったパティスリー ラ・ソレイユの日常、どうぞお楽しみに！

屌呀

講起asa 我仲未玩絵未&八純FD

艦B繼上次出左Gal盒Good Set之後今次4月1直頭整埋Gal官網

唔洗急，冇本篇咁搞笑，3p線又真係得場3p就完，玩到一半down全cg檔算

好啦 咁繼續推遲

本日より、「誠也の館」が始動します。

笑到肚痛

WTF

くそ

今個月新作睇完人掃雷，隻隻都有伏咁

第一個拉你

戀盾我玩左陣雪左

大波星奏熟jor

個隻夢魔定唔知咩?

刀哥買咗Bio3未

一早預購咗數位版
全裸待機

全裸待機x2

全裸待機x3
快d到12點

yes

Ready!

經過數日研究
終於將"悪戯0－ZERO－"研究到點玩之餘
仲拎死搵爛搵
搵翻已經係網路上難以尋找既攻略同更新檔

Making*Lovers on Friday, April 3rd, 2020 at 10 AM PDT / 1 PM EDT / 7 PM CEST!
橙 得英文 幾時先有一隻中文版SMEE上Steam

Translation on Extra1 has also commenced, so we hope you are ready for some more Mashiro adorableness.
Extra1終於開工

Akatsuki Works and Hikari Field and came to the decision to go ahead and release the “Complete Version” of the game, or the “Superior Entelecheia” version.

HIKARI FILED正式宣布，將於今年初夏推出《淑女同萌！-Superior Entelecheia-》國際中文版。本作是由日本知名美少女遊戲集團品牌曉WORKS於2018年末推出的系列作品的最終章。內容為中文版官網開放開放：

《淑女同萌！-Superior Entelecheia-》基於2018年1月25日發售的 PSVita遊戲《淑女同萌！-Superyor Dynamis-》製作， 再次增加與調整了部分內容， 堪稱《淑女同萌！》的終極形態。

errrrrrr

以呢個長度黎講寫得好好

終極形態=r18變全年齡

野良貓乎

爛左回覆

SP 音泉radio

ココちゃん

呢隻野竟然出到radio

KEY呢隻新OP認真覺得一般般，
仲有個風格硬係好似同以前好唔夾

到時咪又係成班痴線佬狗衝淫蒼

sorry

引左班痴線佬狗衝左去買GAME，
結果先發覺完全冇佢地想睇既野

完美商法

同課金抽嘢一樣

雖然我覺得連KEY社個名都唔識，
就比D圖引左去狗衝既人係抵死既

艦B台服跟大陸一樣關服悼念，笑死

笑撚死

唔緊要 都冇人玩

jinki咁耐仲未有嘅

淫蒼就由我來守護

唔洗啦，去到最後就會新島夕暖人心田架啦

左邊好正 雖然粒LIN畫得有D怪

遲入冇睇到呢part

粒LIN畫得有D怪 ⁠

玩緊青梅竹馬條線.......一入線就

以續作黎講的確同アルカテイル好唔夾
可能係新女角主題曲?

又冇得屌

skip左
還我R18

垃圾羽依里屌完好似無事發生過咁
起碼俾啲感想嚟

美少女遊戲冇得屌好撚唔鋸，所以我一直反全年齡

野戰

純拔魔人

咩驚

yuzu

key打緊國際線
全年齡點都易打啲

整全年齡版加18 patch咪得 好似係

馬場隆博: 要來應徵嗎

某人玩動森未

炒系統app?

宜家又無事 古惑的pixel

factory reset

真毒既日常=無人島

拔島出現未

簡直係迫害毒撚

agger，除左KEY社

淫蒼一日唔出完整我係唔心息的

自己搵本本算啦，等完整既下世都未出呀

有冇人識rpg maker嘅解包

上網有個特別tool for rpg maker
幾年前做過一次之後冇試 唔係好記得

【內有劇透】仲有冇人記得妹控神作緣之空（ヨスガノソラ）？

呢位妹控真有心

里奈/優美線： 文學作品
雫線：エロloli同居生活
IV章：誘拐線

節奏好慢，轉左去玩柚子先

黑肉線就悶到訓著

到手

仲有隻碟
Poster未拆

利申黃毛我既

想買tsukuyomi(白毛)但太遲訂無曬
淨低得返佢就買左佢
份超特同b2都係得佢咁健全
直頭可以掛出黎

黃毛配音麻麻地

直頭好撚差
新人黎
橙毛又係新人黃毛又係
點解會咁

頂 一入エロscene就閃過珍寶珠

玩完yuzu了

頂佢等左咁耐人機啲h scene少到
點做拔作啊 嘥晒車人嘅淫底演出

佢個系統好反人類，睇攻略都唔明

個4個女角剩係得凌辱scene

慢

唔得閒

好感度同訓練次數決定結局
Event隨機(某d event一定要換衫)
如果唔想照攻略行
夠訓練次數其他只要唔好去唔鍾意嘅地方
隨便揀應該都ok

記得有巴打講過
可以安裝galgame落cloud storage?

最多remote返屋企玩算 未試過cloud storage

啱啱先睇01 reboot
第一集個觀感唔錯

係
都唔係真係呢套有潛力定係tri.太垃圾

一定係後者
相比之下今次幾正常同睇得舒服

竟然好評 夜啲睇

feng套遺作d立繪。。。

積左倉底幾年既貨 好似係
當佢遺作係セイイキ就得 好似係

櫻之詩
全通, 故事好唯美,又夾雜淡淡的憂傷
鐘意櫻詩多過素晴日

8th
聖域係9th
計最後應該係10th ずっと前から女子でした

真係唔記得仲有呢隻

屌係wo 真係唔記得左

玩完櫻之詩

有種玩完戀x彼女既感覺

唔知今年會唔會出到櫻之刻

orange 個個都停留左係聖域到

down左成年 仲未玩夢と色でできている

op神到

feng社最好聽個首

以前玩開 Yuzu, Sagaplanets, Feng, Minori, Navel, August, E社,調色板
依家已經執左兩個間

Minori

user鈴木佳奈方唔方便讓個名比小妹

gay佬唔好抄女人

呢度只有gay佬

唔得

第一次見讓名

諗緊Aug仲可以玩幾耐

覺唔覺用ACG角色做username好柒

yau funson

想問下各位巴打通常會嚮邊度玩galgame?

直接上日本web shop 買完轉運
唔係就都係steam

點睇佳奈助對腳

訓係張床攬住攬枕玩

就咁用window + LEGUI

覺

笑甚麼 大家都係

好彩我唔係

畜牲唔會覺得羞恥

明既明既

mean到

對住啲蘿叫媽媽算唔算母控

母性蘿係人間珍品

搵到套正野

............

話左呢度個個都蘿莉控

笑甚麼畜生

得你係gay

dllm

gay關我咩事

有乜好睇，我又唔好腳既

siu lun 4

siu94

腳膠認証pass
係本人

Fced

p牌仔唔洗特登撳不推文未幾好

好撚9

mean9

一路玩夢と色一路諗紫毛斷頸未

搞乜全部網死哂

有冇圖睇下

世界末日

夢と色 d頸都仲ok
ちいさな彼女の小夜曲 鶴崎貴大d 畫條頸仲大獲

eyny galgame區冇事

eyny點解無事

FGO出咗新pool

戲劇同動畫區都hide咗
但galgame區冇理

galgame界無存在感

留石

karory原畫

有小松未可子,我他媽抽爆
好想瘋狂比佢鬧

聽到佢把聲就想睇多次Build Fighter

黑肉不了，雙子淨係想要妹
結論：留石

我直頭棄FGO 留錢

人係犯賤既生物，硬係要間中比人撚下先得

你啫,我唔係

駁唔到 個個月送錢俾cy洗

屌 好幼

有冇人到而家都未睇過點兔
利申冇

淨睇同人

睇過

但棄左

貴大原畫根本就唔掂,d線仲亂過涼香大媽出果d本

ensemble新作隻AI

隻AI is5is又有得睇冇得推 屌

如果FD都冇真係

ensemble 應該會出FD
佢好似冇一隻gal 係冇出gal
除左隻黙って私のムコになれ 太太太垃圾攪到最尾 唔記得係雜誌定其他特GAME既特典CD度出一隻mini story當FD

エウシュリー公式＠最新作「天冥のコンキスタ」5月29日発売予定
10 分鐘前
【更新情報】
最新作『天冥のコンキスタ』に、キャストとEDの情報を追加しました。サンプルボイスは後日公開予定です。是非、チェックしてみてくださいね☆

成堆都比較少見

七百幾買左鐵盒版，攰攰地開驚fing左幾分鐘劍就停左

FF7?

係

小弟啱啱入坑，喺fanza down 體驗版嚟試吓run ，發現要求window 7前嘅都玩唔到，咁如果買實體版玩唔玩到？

玩唔到
你window幾

Window 10 ，想玩返幾年前啲game
咁係咪要落返7先得

正常應該兼容到舊win
邊隻game？
可以幫你試吓

Lovely cation 同少女騎士物語
前者就開唔到file，後者就因為冇日本信用卡買唔到，估唔到galgame有咁多技術問題

你咩網買

Lovely Cation win10開到喎
之前Fanza買過game無問題,me香港信用卡

win 10表示好多都唔得
試過帕露菲 車輪之國 神採 都開唔番

Fanza(dmm)，因為好似係獨佔，但信用卡用唔到，有冇師兄知有咩方法俾錢

神採我win 10反而ok

我再試吓先

睇嚟部部機都唔同

cation冇1唔知，帕露菲/神採/少女騎士物語玩到，仲冇特別set相容，車輪唔得

可以cap圖黎望下咩事開唔到，有時未必關win幾時，可能係地區問題

喺dmm 真係用唔到信用卡
喺咁話error，用埋日本vpn 都係咁。
但我又有record 顯示dmm 扣咗2yen，咁應該係dmm 問題？google 有啲台仔都係咁

利申 hsbc

地區嘅意思係window入面嗰地區？

fd要等多年
咁我訓多年先

喵都

係，嚴格黎講係系統語言既地區

系統語言(非Unicode),一向日本的表示

今次話好似遲D郁埋成人向,距離毒撚末日不滿

呢度d大佬買唔少正版，好似係

一係轉運實體一係steam

最大問題係D番者,連睇繁字既機會都少好多

其實係邊個郁?
無睇哂成件事

呢隻好似可以一戰

我玩開小型小遊戲

美國同日本聯手

我班fd成日問點解我部notebook遲1個鐘
有次個fd睇咗我個電腦時間,結果遲咗去考試

技術上係台灣政府出手一次過搞翻版網既，唔似關個別幾間版權商事，當然背後係點冇人知啦

咁你開返D珍藏俾返個fd補數咪得，下次唔好轉埋時區咁傻豬

係部電腦跟唔上我既反應速度

我依家用Google日文翻譯得多，搞到Google ac默認左日本地區

成日玩手機GAME or其他野 我都係set左日本時區

原來遲下有GAL係講Vtuber實體化
到底依家仲有咩主題未出

唔係早咩

係喎
唔係早1粒鐘咩

所以我日日都早一個鐘醒

係喎，遲考個post唔成立喎

Sor,打錯
係早咗成粒鐘去考

咁咪早D 等佢温習law

未必關事
我個陣都玩唔到大圖書館 搞咗2日都開唔到
最後用絕招 開個win7 vm 即刻開到
舊既game唔一定支援win10架

準備降返win7

開vm仲快啦 洗乜降

我部虧腦run win10慢L到嘔，索性降去7睇下會唔會好D

今次既柚子好有柚子味

有邊次唔係=.=

9nine今次最後先放h scene cg

玩完hero條線
玩埋after想翻枱，有奶出既
咩玩法 屌

真係好吊癮

心諗你放張圖出黎都好呀 唔洗動態啦
第5張圖基友圍爐 都唔知講咩好

緊火
會唔會因為武肺而延期

冇事既 仲繼續出到cg

TrymenT 40% off緊

2個月都未夠 cls

真垃圾 好似係

而家裝虛擬光碟用邊個tool好

WinCDEmu

淫版星奏終於出Steam但係一般向
【速報】おはプラ~♪週末に嬉しいお知らせです☆呪いのマンションで美少女悪魔と甘々共同生活？『#きまぐれテンプテーション』一般版のパッケージ版発売決定！！！そしてSteamでも発売決定！！！更に広がるアンネワールド♡
続報は順次お伝えし

之前用個個好似有毒

用開120酒精

WinCDEmu +1 簡單易用

一般向有乜意思

出得steam梗係有18禁補丁
仲要係無碼

係囉 無碼先係steam賣點

d字體又真係垃鳩圾既

其實好少會出無碼
要睇間野肯唔肯，企硬就888888

搭單問下依家停左adobe shockwave player
係咪好多舊gal開唔返

我都唔知，剛剛試fault係win 10改唔到800x600

我諗出得上去應該都預左無碼
外國勢力唔知點解好追求無碼

其實老實講佢D畫都本身有少少怪 雖然應該係上色問題

係日本啲道德魔人唔比啫

唔係講笑，之前裝左L2D更新會變撚左厚碼，每次H我都停L2D睇清楚咩料

H消音最反人類，到底有咩意義
J都J得唔舒暢

sprite咪企硬唔比
不過aokana h scene我諗都冇咩人拎黎J
所以有冇都好似冇咩所謂
而SMEE 2隻上steam都無碼

SMEE d畫更加冇人J啦

係上色問題
舊果班主角全部degrade左 cls

ummmmmmmm

沒有一個新島夕是無辜的

SMEE 剩係故事已經甜死 好似係

上色上到冇光影冇陰影，成個人好似印出黎既平面紙版咁
面形起曬角，身材又差到錯曬比例波又冇腰又粗
直頭崩到望落去好唔慣既地步

都要打丁既

得番D背景靚

話唔定9nine最後果張都係sdcg

屌牙

最後一集先特登收埋HCG唔比我地睇

Case1

第二集已經有驚喜

咁搞法成熟期會唔會無睇頭

我都想知可以點講落去

啱啱喺Steam見到隻蒼之彼方的四重奏原來有繁中，跟住就買咗
之前睇動畫已經幾鍾意D人設

btw希望Steam有多D繁中galgame賣，好多都想買返嚟儲。
本來想買埋素晴日，但得英文同日文。用英文玩galgame硬係覺得有D怪，日文又唔識睇

JK冇得輸

不過咁樣我反而幾中意
大家都好熟01班人同龍
快快手手進化做OMG又少廢話又賣情懷
比之後個幾集講下新野又得

不過唔排除佢咁樣翻炒翻到12集

最近一隻起Steam買既係TroubleDays
幾個鐘既拔作欣賞下會郁既サキュバス算係唔錯

今次好識吊人胃口
真係好期待跟住會點發展

我估

btw 老實講 DGM呢個系列不如出動畫
故事係以前coco 太一養V龍獸 個故事 仲好

好想快啲玩aokana extra 2
misaki真係好正

sick ball

正評係比你個名

又捉到兩個LLC

又話自己==

洗乜捉 成個po都係鬼

駁唔到

依隻麻麻地咁
Vtuber就整隻靚啲

多啲人肯比錢應該就會多

復活節快樂

笑甚麼，你都是llc

下個post頭改做大家都是llc

俺はロリコンじゃない！好きになった女の子がたまたまロリだっただけだ！

呢隻有冇人玩過

『消えた世界と月と少女』中国語版の開発が正式に決定しました！
今回、中国語版のローカライズを担当するmirai worksと一緒に、
新たな要素を盛り込んで、新しいえたととをお届けできればと思います！

中国語版専用ページ公開中：

yes ar

mo

呢度有邊個唔想屌蓮華

想玩佢隻腳

風音配蘿莉

ブレないね

[url]

[/url]
2:30

1:10 長くね？ 笑死

個個都推Gal改動畫

對日本人黎講又幾長既

大圖書館的牧羊人:
In School Story
Boy Touch Lady Breast
Many Character Big Breast

借香港mk笑鳩真毒好撚狗

佳奈助: In School Story 佳奈 leg ho ho j

我表示強烈反對

點解提牧羊人既第一個反應會係大波

明明得小太刀係

對於日本黎講算係大?

對呢到啲人黎講都算吧

貧乳でも全然

Wonder Fool『まおかつ！-魔王と勇者のアイドル生活-』発売日が2020/04/24→2020/06/26へ延期しました。

雖然冇打算玩呢隻 但係呢幾個月d gal應該會順住延期

誠也瘋狂出推文屌

臨發售前延期

已經有心理準備9nine都會延期

其實連直播都出埋街
應該都7788啦 唔好臨尾香

蓮華molamola

問題係2月已經master up，肯定係驚肺炎冇人去鋪頭買實體版所以延期

被柚子社蒙蔽了雙眼

成個日本冇人手開鋪 同埋應該都開始識驚 掛?

通販啦
萬華鏡再延,呢度啲人排哂隊去IFC架啦(包括我

(包括我

公主連結動畫搵啱導演，佩可好正

このすばreference

[文藝Gal推介][枕]櫻之詩

呢個留言講曬我想講d野，前期真係好無聊

駁唔到 特別係某人條線特別悶

對腳俾幾多分

大脾粗過條腰，直頭想負評，見係愛衣配所以不予置評算

冇長期作戰心態既話
玩多條making lover線好過

玩咗陣炎孕app
絆愛好嗲好姣
而家個人暈暈地

渣ga

花澤櫻把聲真係世界級

仲未玩到黑貞
玩埋可能要訓返一頭半個月

終於玩完淫妹でできている

決定踏出第一步試下獵奇向 今晚試死館
利申: 睇過下euphoria動畫都接受唔到

我推薦Dark Blue

我接受唔到呀

修茲又係佢

下雨了

啱啱先知

if you try black you never come back

euphoria好正喎

仲有fraternite
呢套仲痴線

一堆痴線婆

想問下呢度既蘿蔔控
大家都知阿刀我控開御姐,人妻
事源玩咗隻拔game
有一幕幾印象深刻

@hxxxy

真男人係對男人扯先正常

咁我寧願做假男人

小妹唔識呢d野

唔好大把咩

List幾個黎

其實me冇玩蘿莉向

onigyu算唔算

咁要睇你本命係邊件

之前dl咗onigyuh,反而onigyu未dl

[有圖] Pornhub搜尋激增76倍 《FFVII 重製版》蒂法奪熱搜冠軍

【更新情報】
『天冥のコンキスタ』のGalleryページにイベントCGを追加しました。

中左

甘園ぼ～二人だけのヒミツの遊び～
有三部曲

咪燈啦

this黑毛

玩到個Loli生仔 估唔到咁高質 呢套根本唔係獵奇向 一D嘔心感覺都冇
睇住班Loli玩逃出遊戲又幾享受

ぱれっと有mon post

屌 仆你個街 比張咁既野我睇

可能仲係巴打黎

收藏幾年後再玩番都唔過時 真心正

夠膽死出幾張咁既野就算，應該係勇武黎

有冇人買咗steam秋之回憶

呢隻冇起steam買

葵渚新作
今次同二連擊,刀劍一樣主題,上網Hi西
仲以為係咸濕妖精咁入異世界
點知原來係完美世界異世界RPG
OP幾好聽,上咗癮

真愛
不過佢應該講緊euphoria前半

個個對波大到撞車都唔驚 係得個義妹絕崖

大波星奏emote幾正
我都想有隻魅魔逆推me

好核突，唔識欣賞

103室隻蘿莉

大波係賣點之一
不過裸足少女啲角色9成都係大波

岀水先輩

半夜三更比堆眼望住真係好撚不安

【SAGAPLANETS】 最新作
「かけぬけ★青春スパーキング！」
公式サイトがオープン！

8月28日に発売予定
◆公式サイト

原画
「ほんたにかなえ / とらのすけ / 有末つかさ」

シナリオ
「瀬尾順 / 砥石大樹 / 保住圭 / にっし～ / モーリー」

シナリオ仲係個班人

粉毛有點婆

Sick ball

ほんたにかなえ同とらのすけ既畫風愈來愈融貫一體啦
紅毛同米毛我都估錯,原來畫師係調轉

佢真係好正
生天目用呢種腔

有冇人玩過十三機兵
好心華哥唔好成日用果種哭腔啦
搞到玩隻正經作品都成日玩到想打丁

以後都冇得打

同卡咩鬼卡果隻一樣feel
已經聞到陣伏味

SP社如果講初雪之後個幾隻暫時覺得 得karumaruka係伏

劇本班底8成一樣
ip都唔洗check

仲有小惡魔性格

又等J 火箭奶

蘿莉控福音

しらたま/さかき傘 同人ゲーム『星空鉄道とシロの旅』ティザーサイト公開

強烈要求搵返小倉結衣配女主

ほんたにかなえ好似以前畫風仲好啲

廢萌畫風作 同柚子一樣 出乜都一定會玩

可惜feng社汁左

卡盧瑪盧卡同好會我覺得幾好喎 廢萌來講 點解會係伏？

會長h scene幾好丁

廢萌來講 << 如果呢個角度睇又真係唔係伏
但係 我個人感覺啦
覺得佢個TE好多point或者伏線 其實起平常線冇特別提及
姐係TE有好多內容都感覺係起TE先出現咁
佢

同埋佢上隻初雪太神(笑

金戀啦師兄有無玩過 金戀初初唔係太buy D人設 不過後尾玩落故事好 初雪我玩到頭一陣已經棄左

紫社人設畫風我好鐘意

個畫風好熟口面
係咪又整過點兔主題既gal

真女主正D

金戀反而接受到 我諗唔少人可能同SP講過TE太突兀個問題

初雪如果唔係為左新島唔會玩

你可能講緊呢隻

的確係

佢仲有呢隻

同埋恋カケ個黃毛蘿莉都係佢

火箭奶

u lolicon 扮咩野

you too

之前島巴成日po火箭奶
佢係咪玩完之後脫咗毒

me邊有扮
擺明係啦

蘿莉推薦及Galgame討論區

華哥上岸都好嘅

wow
仲要等大半年

發達之後上左岸，好似炒緊股

有錢人唔使玩gal,玩真人

我覺得佢地為咗夾有末搞到整體作畫變咗
但係有末個畫風都仲係咁出位

搵番茉宮祈芹 可能會好啲

真

搵茉宮單原畫算啦

支持

死に逝く君、館に芽吹く憎悪
初試獵奇作 其實都幾值得玩 感覺係一部溫情小說 True End收到好靚
就算撇開堆獵奇CG 劇情同音樂真係中上級 氛圍一直keep到好緊張 堆囡囡又可愛 推薦比未試過獵奇既你

故事: LLC捉左個Loli番屋企, 玩逃出遊戲, Loli失敗就要懲罰

要平衡下心理

竟然頂得順成隻GAME

D女可愛

どっちのiが好きですか? 的會長好正，S得黎好有趣的角色，懷疑在smee片場過黎

死館反而冇沙耶/素晴日咁嘔心

沙耶大大佬

茉宮幾時上左神枱

呢隻想推學妹多d
我都想有個小惡魔學妹

你對茉宮有咩不滿

上年冇係Saga Planets 就打回原形
眼太大 線條太深色

不過都好過有末

順帶一提 茉宮2015年畫風已經係咁樣
梳士: 電擊萌王

this好正
mine

對小澤みのり冇好感，掐著把聲配咁，唔知點解上位上得咁快

其實SAGA黎講好過而家既ほんたにかなえ啦

完全無留意佢表界係咩名

乜係咁樣平衡心理架咩

負負得正，好似係

有冇玩過euphoria既痴線佬 點睇隻驚 想試下

而家個腦壞壞地 聽到班CV黑化笑聲感覺好爽

剩係睇過H動得唔得
印象最深刻都係人形蜈蚣
同埋真中合歡比人揼印仔

無記錯既話
後面個劇情係唔錯
只係有好多重口味scene
同埋要玩黑長直+合歡+青梅竹馬線先知哂個劇情
好似係

玩過唔記得 不過印像唔差 係D人畫風差D咁解

要玩原作 前半應該滿足到你個腦壞壞地嘅要求
一定要玩到最後

後面正阿一定要全通

青梅竹馬要過晒4個女主先開放
但強烈建議跟攻略次序玩 感覺會好啲

摩耶呢個女人實在太有趣

冇玩曬，不過呢隻主要痴線在黑幕個身份，d play同普通凌辱game差唔多，死館呢d我反而頂唔順

我覺得摩耶同學姐線都幾好笑
學妹就覺得把聲好嘈
步xx配既金毛未玩

依家見到rubisama堆本就……

許すまじゆずソーー

HOOKSOFT 一直冇變咁濟
恋愛の過程にこだわるHOOKSOFTの記念すべき第20弾『放課後シンデレラ』をスクープ！ 学園生活のなかでも"下校"という様々な期待や欲望が存在するシチュエーションにスポット当てた意欲作が登場だ!!

原画：RINKS
シナリオ：此ノ花しな、水越ナゴ、川波無人
発売時期：8月28日発売予定

前期都幾悶下 玩完黑長直線 素晴日教主線嚟既 重口味play又死館既視感
屌原來係死館+櫻之詩作者 睇嚟可以安心玩

佢畫D畫好似唔係幾岩出figure....

唔啦,差好遠
完全無想丁既意慾

還原唔到畫風仲要賣到咁貴

我估heartfulママ個隻都係咁嘅貨仔

同一間廠整嘅話真係唔洗期待

感動死我 今年有2隻新島夕solo

誠也さん＠がんばらない @uitachibana
戯画 TEAM BALDRHEAD新作アクションADV『閃鋼のクラリアス』
原画：鈴平ひろ／
シナリオ：新島夕／発売時期：2020年発売予定

我都係

依個組合真係J死人
navel隻SHUFFLE! 2 鈴平D長耳唔係咁like
依隻可以狗衝了

櫻詩得一條線係淺生詠
櫻詩上神台可以話幾乎係sca自一人功勞

玩爆

+1

張圖太細睇唔清楚 如果音樂包埋水月陵就very gd

シナリオ
新島夕、 垂花、 吉川信夫

官網咁寫

咁出事了

BGM
新井健史

垂花寫個幾隻都冇咩特別感覺
不過吉川信夫呢
カノジョ＊ステップ SMEE メイン
呢隻野真係

玩左咁多年GAL
音樂呢個範圍暫時我覺得係水月陵 > 其他
一時三刻都真係諗唔到邊個人或者邊隻d 音樂係好垃圾
唔似CV / 作家呢D一瞬間就諗到

BGM=冇人理

光速推完Euphoria 故事完整 但劇情冇咩轉折 所以唔多緊湊 人物形象都豐富 獵奇嚟講個人覺得碎料 只不過係玩埋d核凸play 又冇絕望/癲既感覺
不過凜音CV係正嘅
總結: gal 12神器吹大左 同埋試夠唔想再玩獵奇了

gal 12神器邊12個

真係好快

沖繩loli、妹調、女裝山脈、素晴、3days、電波消失之日、沙耶、君と彼女と彼女、誰殺了知更鳥、媚肉之香、Dark Blue、euphoria

玩過5隻 暫時覺得得素晴日先叫神

12魔器呢

見到堆魔器名都鳩縮

差電波消失之日同媚肉之香未玩/未玩曬

真心好撚核突，係咪痴鳩線

十二魔器好彩一個都未玩

哩道都唔會有人玩過啦

覺得好多都吹大左，仲要題材差咁遠好難一齊比，好多都係一般拔作lv，妹調得個end特別少少，d scene都係普通拔作，同dark blue雙子差好遠，3days除左某幾張cg有血之外本身係普通奇幻懸疑作

真係特別既我覺得素晴+君と彼女と彼女+沙耶

は？
出嚟隻抽

鈴平大媽今次的啲畫風

妹調得個end特別少少，d scene都係普通拔作，同dark blue雙子差好遠

呢個pts真
dark blue剩係超龍神都已經嚇死人

同埋例如女裝山脈咁 其實只係3個女主角同時有棍咁解 事實上成隻GAME都純萌 如果純粹用gay呢個pts放落呢個list真係唔係幾講得去 起碼個list有隻重生島已經係另一個次元

me嘅畫師喜好排名 ほんたにかなえ係頭三 另外兩個係涼香同karory

btw 今次試獵奇作先發現, 奸囡唔好睇, 比囡奸先好睇

講親喜好都諗起フミオ
但係唔知點解脫離frontwing之後越畫越怪真心廚唔起

frontwing個時仲有特色啲

我既話排得前應該係ゆき恵,しらたま,きみしま青,あめとゆき之類
ほんたにかなえ曾經都好前,但而家真係唔得呢

呢排有冇純愛/賣萌gal推薦
最好有くすはらゆい治癒心靈

蘿莉控
徐左ametoyuki, 其他都冇買本
kimishima ao比較鐘意ensemble個時嘅畫風
唔係話星奏差

不要分那麼細 在座都是蘿莉控

玩晒中二社作品未？
佢最出名配嘅作品好似係姫野永遠

我覺得有くすはらゆい你都差唔多玩曬

呢期好似好少見到佢,玩返糖調算啦

only u

佢幫ensemble畫恋する気持ちのかさねかた個金毛雙馬尾不得了

黎緊5月 月の彼方で逢いましょう隻FD 有佢 我全裸待機

仲記得我係玩乙女が紡ぐ恋のキャンバス(畫布)開始j佢畫風
不過最近星奏之後冇乜留意佢

all jaga

變左巨乳社 就冇再玩過中二社

金毛同呀妹

柚子奈係神
加埋kinokonomi簡直perfect

可惜汁左

治癒既話青鳥佢條線唔錯，不過其他線好唔治癒
另外clover day有冇玩過

蘿莉控專用

未 其實我淨係玩過RJ

咁既話青鳥同clover day之外可以玩埋かりぐらし恋愛，幾搞笑，minori有幾隻都有佢份，不過純唔純愛見人見智

かりぐらし恋愛唔錯 不過我中意黑毛多D 一黎步サラ 二黎好甜

就1001

唔搶了